不如咁..有無人可以講下阿涂入議會有咩用？

正
1 阿涂係最資深議員 打委員會主席（立會由秘奸處主持）選舉拉布

2用做左二十幾年既經驗去處事
仲有D咩

反 1阿涂做左二十幾年都無用 不如新人本土入去好過啦

2 成日缺席 唔投票

逃緊生

唔準你咁話佢

咁
塗緊身

明白 純粹討論 結果都未出

多風光的海島
一秒變廢涂

P牌PR,拉

建設民主中國，所以中國成日話自己民主，全靠支那涂

中國人算唔算？

唔死都冇用